好撚順啊屌！！！！

仲以為我眼花
點知真係咁快

真係好順
之前上高登留言要load幾秒，而加上lihkg一秒唔洗已經留到言

順到一禁就show 回覆左